<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Obat Dan Herbal on Polahidup.com - Inspirasi Sehat, Hidup Berkualitas</title><link>https://polahidup.com/categories/obat-dan-herbal/</link><description>Recent content in Obat Dan Herbal on Polahidup.com - Inspirasi Sehat, Hidup Berkualitas</description><generator>Hugo</generator><language>id-id</language><copyright>Copyright @ {year} POLAHIDUP.COM All rights reserved.</copyright><lastBuildDate>Sun, 04 Aug 2024 20:35:54 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://polahidup.com/categories/obat-dan-herbal/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Inilah Alasan Dokter Gigi Merekomendasikan Kayu Siwak: Temukan Jawabannya Di Sini!</title><link>https://polahidup.com/inilah-alasan-dokter-gigi-merekomendasikan-kayu-siwak-temukan-jawabannya-di-sini/</link><pubDate>Sun, 04 Aug 2024 20:35:54 +0700</pubDate><guid>https://polahidup.com/inilah-alasan-dokter-gigi-merekomendasikan-kayu-siwak-temukan-jawabannya-di-sini/</guid><description>Jika Anda pernah mendengar tentang kayu siwak dan bertanya-tanya mengapa banyak dokter gigi merekomendasikannya, Anda berada di tempat yang tepat. Artikel ini akan membahas secara mendalam tentang manfaat kayu siwak, mengapa dokter gigi merekomendasikannya, serta bagaimana Anda bisa memanfaatkan alat tradisional ini untuk kesehatan mulut Anda.</description></item><item><title>Terbukti Ampuh! Ini Dia Obat Sakit Gigi Alami Yang Mudah Dibuat Di Rumah!</title><link>https://polahidup.com/terbukti-ampuh-ini-dia-obat-sakit-gigi-alami-yang-mudah-dibuat-di-rumah/</link><pubDate>Thu, 11 Jul 2024 19:55:03 +0700</pubDate><guid>https://polahidup.com/terbukti-ampuh-ini-dia-obat-sakit-gigi-alami-yang-mudah-dibuat-di-rumah/</guid><description>Sakit gigi adalah salah satu keluhan kesehatan yang paling umum dan bisa sangat mengganggu aktivitas sehari-hari. Meskipun obat-obatan modern dapat dengan cepat meredakan sakit gigi, tidak ada salahnya mencoba solusi alami yang aman, mudah dibuat, dan sering kali sama efektifnya.</description></item><item><title>Cara Mudah Mengatasi Darah Rendah Dengan Bahan Alami Yang Ada Di Rumah!</title><link>https://polahidup.com/cara-mudah-mengatasi-darah-rendah-dengan-bahan-alami-yang-ada-di-rumah/</link><pubDate>Mon, 24 Jun 2024 19:35:37 +0700</pubDate><guid>https://polahidup.com/cara-mudah-mengatasi-darah-rendah-dengan-bahan-alami-yang-ada-di-rumah/</guid><description>Darah rendah, atau hipotensi, adalah kondisi di mana tekanan darah seseorang berada di bawah normal. Meskipun tidak selalu berbahaya, darah rendah dapat menimbulkan gejala yang mengganggu seperti pusing, lemah, dan bahkan pingsan.</description></item><item><title>Gejala Maag Tak Kunjung Sembuh? Coba 7 Cara Alami Ini!</title><link>https://polahidup.com/gejala-maag-tak-kunjung-sembuh-coba-7-cara-alami-ini/</link><pubDate>Mon, 17 Jun 2024 20:09:14 +0700</pubDate><guid>https://polahidup.com/gejala-maag-tak-kunjung-sembuh-coba-7-cara-alami-ini/</guid><description>Apakah Anda sering merasakan nyeri di perut bagian atas, kembung, atau mual yang tak kunjung hilang? Bisa jadi itu adalah gejala maag yang membandel.</description></item></channel></rss>